美國務院發言人：中國和港府正廢除一國兩制政策和鎮壓香港的自治

說三道四

推爆啦

歷史文件
我要睇藍屎喊住唱紅歌

仲有無石頭？

你up乜鳩

等bingo

retweeted

講左幾多次

一國兩制 你美國腐乳嫁咩 說三道四

侵勝算在握，開始對付中港共